{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053595",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1081416?place[place_type]=GID&place[gid]=1081416&place[latitude]=35.2009005319&place[longitude]=128.5753055823&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "마산 LCT 호텔"
    },
    "text": "スカイビュー観光ホテルは、様々な付帯施設とイベントを提供しています。ホテル内には朝食レストラン、フィットネスセンター、ビジネスセンターがあります。朝食レストランは2階にあり、平日は07:00~09:30、週末は07:00~09:00まで営業しております。宿泊客は無料でご利用いただけます。朝食メニューは当日現地にてお支払いいただけます。また、宿泊客はフィットネスセンターとビジネスセンターを無料で利用できますスカイビュー観光ホテルでは「レビューイベント」を行っています。イベントに参加するには、スカイビューのフォローと必須ハッシュタグとともに感性あふれる写真をアップロードする必要があります。チェックアウト前にフロントスタッフから認証を受けると、プレゼントがもらえます。ただし、非公開アカウントは参加できず、掲示物を7日以上維持しなければ参加できません。当ホテルの基本情報は以下の通りです。チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までですホテルは無料Wi-Fiを提供しており、全室禁煙です。駐車は可能であり、無料で1部屋あたり1台を駐車できます。未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。また、最大人数を超えると入室できず、上記の情報はホテルの事情により変更される場合があります。客室価格は税金とサービス料が含まれた価格であり、チェックインの時に割り当てられる客室やベッドタイプは保障されません。客室はスタンダードダブル[オーシャンビュー]、スーペリアダブル[シティビュー]、スーペリアコーナーダブル[オーシャンビュー]、デラックスダブル[オーシャンビュー]、スーペリアダブル[オーシャンビュー]、デラックスツイン[オーシャンビュー]、ファミリースイートルーム[シティビュー]など様々なオプションがあり、最大人数はそれぞれ基準2人または3人です。 イベントの画像は実時とは異なる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの朝食レストランは何階にありますか？",
            "answer": "朝食レストランは2階にあります。"
        },
        {
            "question": "朝食レストランの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "平日は07:00~09:30、週末は07:00~09:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は朝食レストランを無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、宿泊客は無料で朝食レストランを利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食の支払いはどのようになりますか？",
            "answer": "朝食の支払いは当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルのフィットネスセンターやビジネスセンターは利用料金がかかりますか？",
            "answer": "いいえ、宿泊客は無料でフィットネスセンターとビジネスセンターを利用できます。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルのレビューイベントに参加するにはどのような条件がありますか？",
            "answer": "レビューイベントに参加するには、スカイビューをフォローし、必須ハッシュタグとともに感性あふれる写真をアップロードする必要があります。"
        },
        {
            "question": "レビューイベントのプレゼントはいつもらえますか？",
            "answer": "レビューイベントのプレゼントはチェックアウト前にフロントスタッフから認証を受けた後にもらえます。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルのチェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルで無料Wi-Fiを利用することはできますか？",
            "answer": "はい、ホテルでは無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。1部屋あたり1台まで無料で駐車できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者はスカイビュー観光ホテルを利用することはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの客室の種類は何種類ありますか？",
            "answer": "スカイビュー観光ホテルにはスタンダードダブル[オーシャンビュー]、スーペリアダブル[シティビュー]、スーペリアコーナーダブル[オーシャンビュー]、デラックスダブル[オーシャンビュー]、スーペリアダブル[オーシャンビュー]、デラックスツイン[オーシャンビュー]、ファミリースイートルーム[シティビュー]など様々なオプションがあります。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの客室には最大何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "客室によって異なりますが、最大基準2人または3人まで宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの基本情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情によりスカイビュー観光ホテルの基本情報は変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルの客室価格には税金やサービス料が含まれていますか？",
            "answer": "はい、客室価格には税金とサービス料が含まれています。"
        },
        {
            "question": "スカイビュー観光ホテルのイベントの画像は実際のものと同じですか？",
            "answer": "いいえ、イベントの画像は実時とは異なる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 594,
        "QA": 841
    }
}